覺唔覺港共好鍾意英雄救美劇本

721同依家全民檢疫，
講到做好本分係皇恩浩蕩施捨我哋